31歲男警初步確診 過去14日曾參與反罪惡巡邏

【21:28】警方今晚（29日）於facebook發文表示，一名駐守西九龍總區的31歲男警員初步確診新型冠狀病毒。該名警員隸屬機動部隊，過去14日曾參與反罪惡巡邏，沒有外遊紀錄。他今日感到不適，到公立醫院求醫，初步測試對新冠病毒呈陽性反應。

【18:12】消息稱，一名駐守西九龍總區的軍裝男警初步確診，正留醫明愛醫院；他沒與較早前確診、隸屬深水埗警署的女警接觸。

[更新版]到底大家撐唔撐港台